\chapter{Introdução}
\label{sec-intro}


Este documento apresenta o documento de projeto (\textit{design}) do~\imprimirtitulo. Este documento está organizado da seguinte forma: a Seção~\ref{sec-plataforma} apresenta a plataforma de software utilizada na implementação da ferramenta; a Seção~\ref{sec-atributos} trata de estratégias utilizadas para tratar requisitos não funcionais (atributos de qualidade); por fim, a Seção~\ref{sec-arquitetura} apresenta o projeto da arquitetura de software, apresentando cada uma de suas camadas.
